你哋男女朋友會唔會係你面前撩鼻屎...

我男朋友完全當我無到咁 而我就喺佢面前放屁都覺得羞恥

兩條麻甩佬是撚旦啦

你唔夠愛佢
係對方沖緊涼時去痾屎先係愛情大考驗

唔會 樓主快啲分手搵過第二個

就算屋企人咁做我都接受唔到

會 放屁佢冇乜野
撩鼻屎佢會屌鳩我 話污糟

你屎眼都玩得，撩鼻屎算係乜

會,仲餵埋我食添

唔係咁開心下話

奶西